呢首歌真係好代表到我地香港人衣加個feeling

I won't be silenced
You can't keep me quiet
Won't tremble when you try it
All I know is I won't go speechless
'Cause I'll breathe
When they try to suffocate me
Don't you underestimate me
'Cause I know that I won't go speechless

香港人呢一刻真係好需要團結
槍口對外目標一致

留守到最後 唔好比人強姦緊都唔識反抗

最後各位巴絲，今晚見

呢個係我開既第一個post，都可能係最後一個

不散

推

My Chemical Romance - Welcome to the Black Paradise

When I was a young boy
My father took me into the city
To see a marching band
He said, son, when you grow up
Would you be the savior of the broken
The beaten, and the damned?
He said, will you defeat them
Your demons and all the non-believers?
The plans that they have made?
Because one day I'll leave you
A phantom to lead you in the summer
To join the black parade
When I was a young boy
My father took me into the city
To see a marching band
He said, son, when you grow up
You will be the savior of the broken
The beaten, and the damned?
Sometimes I get the feeling
She's watching over me
And other times I feel like I should go
And through it all
The rise and fall
The bodies in the streets
And when you're gone, we want you all to know
We'll carry on, we'll carry on
And though you're dead and gone, believe me
Your memory will carry on
We'll carry on
And in my heart I can't contain it
The anthem won't explain it
A world that sends you reeling
From decimated dreams
Your misery and hate will kill us all
So paint it black
And take it back
Let's shout it loud and clear
Defiant to the end
We hear the call
To carry on
We'll carry on
And though you're dead and gone, believe me
Your memory will carry on
We'll carry on
And though you're broken and defeated
Your weary widow marches
On and on, we carry through the fears
(Oh, oh, oh)
Disappointed faces of your peers
(Oh, oh, oh)
Take a look at me
'Cause I could not care at all
Do or die
You'll never make me
Because the world
Will never take my heart
You can try
You'll never break me
We wanna all
We want to play this part
Won't explain
Or say I'm sorry
I'm unashamed
I'm gonna show my scar
Give a cheer
For all the broken
Listen here
Because it's who we are
I'm just a man
I'm not a hero
Just a boy who had to sing this song
I'm just a man
I'm not a hero
I don't care
We'll carry on
We'll carry on
And though your dead and gone, believe me
Your memory will carry on
We'll carry on
And though you're broken and defeated
Your weary widow marches on
Do or die
You'll never make me
Because the world
Will never take my heart
You can try
You'll never break me
We wanna know
We want to play this part
Do or die (we'll carry on)
You'll never make me (we'll carry on)
Because the world (we'll carry on)
Will never take my heart
You can try
You'll never break me
We wanna all
We want to play this part (we'll carry on)

樓上超連結

當然都少不了呢一首

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲
試問誰能未覺醒
聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

再推

毒撚開post無人理

自推

要聽好心聽返英文版啦
中文版冇晒激昂嘅節奏

不過佢改左廣東話我覺得更貼切香港人